明明我咁勤力練腳 點解d人唔練都粗過我

自問勤力操腳
但出街見d女隻腳唔練都粗過我
好撚打擊

世界上梗有D人係操極腳都冇用

入黎傾下

港女d筷子腳已經夠幼，你重要細過佢哋

你點練先

港女腳幼？
通街河馬粗撚過你個頭喎

don't skip leg day

我目測24寸 有d 26-28

無呀 squat下咁

平時飲食習慣呢～

食夠 有慢慢大 但同d港女仲差好遠

落地獄

小腿練唔大先慘

小腿就算啦

當你大腿有返咁上下 小腿就會好明顯

大腿24 小腿14 點睇

我都係